\begin{center}
\index{Vinvisa}
\subsection*{\large{Vinvisa}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Svarte Rudolf}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Nu vitt vin gnistrar i bägarn.\\
Vi lyfter den sakta och ler\\
och blicken lik som vilda jägarn,\\
den löper längs bordsranden ner.\\
Att söka kontakt med det sköna,\\
det lär vara herrarnas mål.\\
Sånt blickfång det borde sig löna\\
med slagordet damernas skål.\\